俾隻仆街蚊咬到就快崩潰。。。。。

已經唔知第幾日 背脊 手 腳已經俾佢咬過曬
失眼失到天光先訓到 你老味重要係我耳邊嗡
點解你要咁對我呀！！！！

諗住臨訓放個驅蚊劑可以好d
屌你老母無撚用既

試吓橙皮

唔會仲野蚊咩

開蚊燈 安睡到天明

幫你捉左啦

求方法

只要成功令隻蚊死 我咩方法都肯試

我陣間就去買

同我拍死隻冚家產 我幾日既血 n日既睡眠

上次去旅行
比隻仆街蚊咬撚左成晚
個frd話橙皮得
試吓
又幾work
買啲橙
食完
啲皮就咁擺係到就ok
但乾左就要換
同埋上網睇話維他命b6定唔知b12都有用？